何家勁督灰比比鳥

唔撚知邊個何家勁...... 比比鳥最後跪咗 但都頂咗咁耐 非粉絲 覺得佢都唔係咁型 不過微博批得既 我就share下

完了 再見比比鳥

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

唔低得人地靚仔過佢

柏豪新春袋

何家勁
過氣明星
九十年代金超群版包青天嘅展昭
唱過歌但把聲又衰又紅唔起

我開始認唔到邊個係黃之峰

Google 完都唔知何家勁邊個 利申00後

比比鳥

被港獨，慘

佢個名都寫埋 代表作 包青天

展昭囉

想做香港黃安？